[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

重整旗鼓
一一九 遮打見

119 遮打見

[遊行]《2020 港共受刑 天下制裁》 大遊行

推

如若用這歌 可以代表我

【#上庭聲援 - 1月13日 星期一】
［分流投票］
［今週預告］

►--- 09:30 am ---◄
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤冼/17, 湯/20 提堂 🛑已還押54天
（#1118葵涌 管有攻擊性武器: 高濃度腐蝕性液體、疑漂白錠）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
👤李,***/14-27 提堂
（#1123粉嶺 縱火:涉於姚銘區議員辦事處(民建聯)縱火）

►--- 11:00 am ---◄
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
👤羅/19 更改保釋條件
（#1118油麻地 暴動）

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
👤朱凱廸,陳志全,范國威,郭家麒,梁耀忠,林卓廷,區諾軒 提堂
（#0511立法會 4項違反立法會條例: 逃犯條例法案委員會衝突）

►--- 02:30 pm ---◄
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 7 樓 6 庭
👨🏻‍⚖️丘國新暫委裁判官
👤林/22 提堂
（#0906紅磡 盜竊:一幅屬於不知名人士的橫額，橫額印有「鄺葆賢最懶 區議會大會四年零文件」）

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
👤王/17 提堂
（#1113中環 管有攻擊性武器: 雷射筆、易燃液體）
**手足小小意願希望各位聲援手足去其他法院聲援為主

冇人推，我自己一個人推

1.19 15:00 天下制裁大遊行
行動宗旨同元旦大遊行一樣
不遲到 不插隊 不盲目屌狗 不食花生 不忘初衷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

tui

快啲 要開始宣傳啦

堆

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

Push

Pish

幫pish

push

幫推！
全力谷人

禁錯
再推

推大遊行

推行動po

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

1.19遮打見！

最新任務：「和你聽」

推！！！！！

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

1.19

成個熱門 一個行動po都冇

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

目標為上，才可以拯救垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

議題熱度，講求集中。
輿論誠信，講求實例。
網絡生態，講求習慣。

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

網上撚狗師

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

齊來加入網上撚狗師

推翻

推爆佢!!!!!!

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

遮打見

pushh

推呀
每人起碼要通知身邊十個人 話佢地知又有遊行
唔係個個都會留意網上消息

See you

推啦屌

推-

沒有普選 唯有獨立

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

印定文宣 拎埋去現場

119遮打見

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

119

和你推

119唔出，勇武嘅下場

正

#sick#pi

唔可以輸

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

熱門

119中環見

Tui

朝早梗係推行動po

一推再推追蹤一些生活最基本需要

來來來

推啊

推啊啊啊啊啊啊

推啦大家 推到全部都係行動po

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

P

?

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

超集氣！